
                      increible pelicula,no puedes perderte ni un detalle,buenisimos actores.despues de verla querras volver a verla para encajar todo el puzzle, gracias al director por hacer esta pelicula tan interesante.
        
            